毒撚注定俾港女恰

經過過豉油街既巴絲都知道
果度有幾條垃圾'金融'港女係度搵人填'問卷'
（聽講呢d問卷係用黎睇條友有無錢 有錢就氹投資 無錢就拉黎做下線）
講返正題 頭先我又經過果度
發現有兩個暗瘡毒撚填緊 仲笑笑口咁填

係度我希望各位巴打勇敢d咁拒絕啦
唔係有排煩呀

利申一個星期經過5次
每次都唔理 有幾次心情唔好仲大聲咁屌過佢老母 又試過問佢可唔可以唔好咁煩

好日唔行過果度 一見到就知伏
仲想纏住我 即刻屌鳩佢

我又唔係咁衰既
但有時心情差咪屌佢囉

成日拎塊板頂我腹肌